我條仔頭先問我咩叫牛B

我即刻想同佢分手

我真係覺得好羞家

我第時點帶佢返大陸見我班閨密食探魚

平時淨係識食黃店（自問暗黃平時幫襯唔少 ）好心佢學多啲嘢見識下個世界啦

佢好low

樓主牛b死了

Nmsl

你男朋友低賤到
比著我嗰個咁肉酸刮到佢凌空飛起

準備分手前屈佢一筆先

講真唔屈佢一筆唔好話拍過拖啦

成班支那雞

莫講話牛B
佢連nmsl 搶沙發 頭香 哩啲國際用語都吾識

你老母都係

sis下次拍拖之前比條仔做下智商測試先啦

666

我操你媽個b

以為老衲出po

條仔未食過探魚，飲過喜茶，打過海底撈，係深圳行過羅湖商業城都唔好嫁比佢！
呢啲男人唔要得，邊有共通點